<HKU> Fm 揀 Major 既重要注意事項

1. CS >= CEng > Civil > ME = EE > Others

樓豬係讀大電EE架
講左咩自己參透

我讀咩科都影響唔到各科起薪數據

cs=it狗
你一世都要不停進修
如果唔係就打code打到35歲根住等比人炒啦

其他科都要

唔講咁多
點解cs咁好搵你唔讀
要揀EE呀

依家修緊 CS Minor

MBBS LLB 夠好搵啦，唔代表我讀到

咪係囉
根本興趣同能力先係最重要
成日水d中學雞都唔知咩心態

hku有冇得揀兩科n展玩double major？

無

我意思係比條路佢地嘗試下姐

點解個list冇醫療，law 果d?

鏗哥又吹奏cs

鏗哥好波

一撚定係興趣行先，讀大學係對知識既追求。

Sorry 打漏左 N 展 fm

然後畢業好似我咁乞食

大電仲要係hku都乞？
輕鬆入兩電一鐵啦

樓主又係度妖敵。

我岩岩7月去北大交流個陣，同班HKU year1仔講起鏗哥，佢地成班異口同聲咁吊9鏗哥，話佢推狂推Civil好拎hihi，唔知佢地睇到依個post會點諗

鏗仔你得罪完IVE EE HD個幾百個學生，又想得罪埋師弟妹？

Mbbs 其實唔難
最重要係你個心態點念

大部分咪又係因為錢先入 civil